納粹黨旅遊巴司機(深水灣)

ON9港女

納粹旗有咩問題

架車係咪成車猶太人

應該成車支那人

當年納粹黨行得太前

沒錯

希特拉萬歲

呢度又唔係德國

係香港納粹唔犯法

納粹德國事實上係型到震，有咩計

件軍服型到

唔納稅就真係犯法喇

x2

有咩reply

港女起左人地車牌底

樓主個名

咁啲人普遍有咩反應
雖然喺fb呢啲用真身既地方估計都係讉責多

普遍驚訝同憤慨多，特別係西人。反而印度人同華人反應不大。

Anit nazi law有損言論自由

對呢啲符號無特別感受 未必係一種罪

納稅用過嘅符號 未必對所有人有同一種意義
使用佢嘅人 未必相當於支持當年屠殺行為
就算係支持 都只不過係一種言論 思想
如果一個社會有言論自由 唔應該輕易以言入罪

對納粹出現過嘅思想 用過嘅符號 係咪應該一如既往 要求所有人對佢地反感 好應該反思吓 討論吓
尤其呢家歐美社會 撐吓trump反吓移民都被人話極右 法西斯

咁你對於呢個paradox有何見解？

納粹又點
希特拉又冇搞文革

贊同karl popper嘅想法
所以德國有憲法保護局
對於提倡衝擊民主自由基本核心價值嘅組織會予以監視
假如情況嚴重可以提請憲法法院解散該組織

不過講清楚
同港共用社團條例打壓民族黨不可相提並論

納粹黨一樣有迫害文藝界同埋學術界
猶太人唔使講，無數演員導演流亡海外，哲學家胡塞爾亦都被排斥於大學以外
至於音樂界，Mahler同埋Debussy都畀納粹黨禁咗

建築界方面 包浩斯學派又係被封禁

是鳩但囉

共產黨旗都周圍掛啦

連登仔真係痴痴地

殺嘅人仲多過納粹
但外國左翼嘅人好鍾意拎出黎

香港又冇話納粹旗犯法，條港女做乜鳩野

A good jew is a dead jew
the National Socialist did nothing wrong

世界需要一個希特拉捉晒班支那生蕃入毒氣室
要打到支那絕種先救到世界

咁佢有冇搞文革先
佢搞啲鬼佬關我鬼事

正一垃圾港女，香港有政治取向選擇權，人地掛咩旗關佢個閪咩事呢？總要段野打英文，扮撚晒野
冇搞任何影響社會治安既野就得啦

垃圾港女

納粹德國曾協助中華民國抗日

滅絕哂班左膠

Make Nazi Great Again

勝者為王 敗者為寇 歷史是由勝利✌🏻一方寫手

共產黨其實比納粹更可怕！

咁納粹黨有無好似文革咁將成個國家嘅文化從根本上摧毀？
加上你講嗰班人俾納粹迫害係因為佢哋係猶太人/反納粹，唔關佢哋屬於咩界別事

自護都係抄佢

呢邊係反日本軍國主義者

可能佢係猶太人

講真嗰句，講種族滅絕納粹黨拍馬都比唔上美國同西班牙

美國開發西部嗰時殺咗幾多印第安人，西班牙殖民嗰時又殺咗幾多阿茲特克人？

兩個民族俾佢哋殺哂咁滯又唔見班大愛左膠屌鳩美帝同西班牙？

根本就係西方列強妖魔化咗納粹，啲人又唔撚用腦咁信到十足十。

唔係話港女D 咩
但真係好垃圾

貼啲comments出嚟望望啦

但香港唔係德國唔係奧地利，歷史上同納粹冇乜關係，鍾意掛乜都係表達自由
唔好話香港，同納粹打過仗既美國都可以公共展示卐啦，蘇聯都好似得
邊個有資格喺到呀吱呀咗
就算展示埋旭日旗都仲得

"Intolerance must be outside of the law" 好認同
但係又由邊個介定咩係intolerance 我唔認有聖人可以決定到
所以討論 溝通好重要
要有溝通 就要有言論自由
所以任何幾"intolerant"嘅idea 都好應該畀人講
何謂intolerance 對我而以言 基本上得以言入罪先係
anti nazi law係intolerant

歐洲呢家要不斷收難民 我認為唔多唔少就係anti nazi氣氛影響 (有錯請指)
維護自己利益都變成intolerant 極右 法西斯

仲有係hilter嘅思想 唔係得佢一個人實行
唔係得佢一個人講吓就做到
我甚至唔認為 佢應該負多過50%嘅責任
因為背後仲有大量 將佢嘅idea 付諸實行嘅人

納粹黨又無乜點殺過亞洲人，亞洲人對納粹無乜反感都好正常

咪就係
正如鬼佬對毛魔唔感覺，亞洲人一樣對希魔無感覺

德軍:

唔知乜撚地方制服:

Nazi 係德國人歷史教訓
全世界人都明白 體諒 尊重

不過
而家中共 係新疆做的野 , 絕對及得上 Nazi wo
德國人有無出過聲？
默克爾有無話恥與習總為伍 之類？

Sieg heil!

23 出名五毛

自命清高有critical thinking既連登仔撐納粹

同文革無分別
德國文革

您覺得到時其他華人（包括香港）會倖免於難？

搞文革又關您咩事
鄰國ge野

發覺連登唔少大中華膠
會好心痛文革對中國ge影響

冇計
因為猶太人好強勢 控制半個世界
印第安人係白人心目中只係低等民族

Heil Hitler

左膠上身:
言論自由應該係去到不對目標種族, 性別攻擊. 例如反猶反黑反白.

其實 Nazi 本來就係國家至上主義既縮寫, 係因為希特拉過左火先臭名遠播. 當時德國一戰後比強姦, 所以所有國民都痴晒線. 情況尤如今日既中國. 滿清到民國, 之後爆發文革. 延害至今既中國人四出掠奪.

西方人唔係傻, 知道你大陸咁玩落去會走納粹老路. 所以先反華四起. 事實我地亦見到大中國主義點將一切反對聲音摧毀.

納粹黨好明顯係犯左人道罪, 被取締係完全無問題. 佢既符號就係代表納粹. 所以二戰後人都應該將呢 D 野抹走. 特別當自己係小眾就更加應該反納粹, 因為納粹就係要將你地置係國家利益之下. 中國家下推普寫簡其實咪就係呢 D 主義. 搞通婚打亂你既種, 係香港推唔好生下一代希望係廿年達到換人.

你可以有愛國思想, 甚至你所屬既人種至上 (Supremacy) 維護自己利益並唔係納粹. 但係你去到要消滅特定群體 (同性, 猶太) 就會觸及底線.

當奴侵係 Nationalism, 但係佢無推人去毒氣室, 佢所做一切同希特拉既國家主義無差. 佢無話要殺晒 D 性小眾, 標籤國內小數民族 (但最近既演講提到 Chain Migration 其實對國內既亞裔好大危害, 如果處理得唔好會變左國內反亞)

國家根本
文藝界大清洗都唔叫破壞根本？？咁點先算

／兩個民族俾佢哋殺哂咁滯又唔見班大愛左膠屌鳩美帝同西班牙？／
成日都屌
不過唔會特登上連登畀你見到敢解
歷史書書單上面
The "Columbian Exchange"

同埋Conquest and Colonial Period

個堆書基本上都係講你個啲問題

我覺得對於intolerance言論嘅限制
好依靠公民社會自己嘅動員
因為用法律禁止就肯定有以言入罪之虞，亦會有反效果(martyr effect)
所以外國有antifa，專門搞doxxing啊deplatforming之類
阻止intolerance嘅思想蔓延

當然antifa 呢啲行為就明顯有敵意，講不上和平理性討論
但係宣揚極右思想本身就唔打算和平理性討論㗎啦
即係好似五毛咁
就係想令人疑惑動搖，在循序漸進咁將人拉去極右個邊

極同意 ching心水清
其實將香港人代入猶太人當年嘅處境就差唔多（當然未算咁嚴重）

不過我覺得認為自己所屬嘅人種至上已經有啲危險
保護自己所屬族群利益同文化係理所當然
但係無必要刻意抬高自己貶低他人
尤其是「人種」呢家嘢一出生就固定咗無得變
以此作為劃分根本就唔公平
（姑勿論依家日常用「種族」一詞有無科學根據）

樓主個名叫阿道夫 個post就講納粹

真係耐人尋味

元首

Wish I caught the license plate
關你撚事咩 教好個仔先去理人啦